# CONSUMO API REST DESDE ANDROID #

### Contenido ###

* Proyecto creado en Android Studio con configuraciones por defecto
* Importación de librerias generadas por Google Cloud Endpoints,
* Codigo de ejemplo para consumir WebService tipo rest creado en Google App Engine

Creado por: Ronald Tejada.